英皇集團中心 有新盤睇

叫半山捌號

5球就可以住半山